[Florihana精油] 有無人想share運費

我諗著買香薰機+精油

有意留tg

上網買？

yes, 法國寄過嚟

有冇價錢表？

運費40歐元

運幾多都40?

好似係，買一樣野都係40

香港有得買架喎

外國買平3分1

唔係喎，計重量？

計重，我見真係好重先會加，你買花水？

如果我買1枝200mL花水，1枝1000mL植物油，1枝200mL植物油，你預唔預我？

可以夾下，睇下重有無人join

如果成團你喺呢度通知，我已留名

好，有3個人就成團

有無部機望一望

唔使加水用